【FCed】中國宣布驅趕三家主流美國媒體的駐香港記者

殘體字

针对美方大幅削减、实际驱逐中国媒体驻美机构员工，中方要求《纽约时报》、《华尔街日报》、《华盛顿邮报》年底前记者证到期的美籍记者从即日起4天内向外交部新闻司申报名单，并于10天内交还记者证，今后不得在中华人民共和国，包括香港、澳门特别行政区继续从事记者工作。

一國兩制？

一國兩制？ 中國訓撚醒未？

冷戰既味道

香港

有好戲睇

對外就話一國兩制好好 成日搞埋啲小動作

人權法用上場啦
另外全面制裁香港plz

冷戰

係習帝上場係咁

點解冇台灣
係咪想搞台獨

包括香港
玩命

香港關係法gg

中共倒台第一塊骨牌將要推倒
人權法、關係法、南海主權、台灣正名

支持 吳京出動

全面冷戰吧

好睇了！

比美國更大藉口藉此加大人權法

自我證明一國兩制係假的

攪記者，迫美國大團結抗共

有無記者試下賴死係香港 睇下會點

會搵入境拉人驅逐出境？？

自己送上門 俾美國用人權法

真係想打仗喎

Cold War!
Btw連香港都唔俾採訪

On99

制裁香港官員黑警

揾係香港嘅強力部門啲去支那
再被車死人/強姦/打人 等等

記者包國防外交事務㗎咩？

推

就算未走樣既一國兩制，外交層面香港都話唔到事，如果要香港係呢方面都話到事既只有獨立先得

因為香港準備要清算所有香港人

721黑都要講成白

出手啦美帝

反了反了

點解冇台灣
麻煩口交部正面回答

咁先好
美帝可以大條道理驅趕啲支那媒體

香港已經再無新聞自由

自動送上門被制裁

人權法出手未

冷戰嘅味道

好波！！我就係要呢啲.jpg

好睇 打尻支那

新聞自由已成喪屍

讓風繼續吹不過香港都會玩完，大家有心理準備

說好的一個支那？

冇人搞佢都要搵舊石掉自己

好睇

正
比正子彈

包括香港

去台灣執法？

美帝到底會點呢？

而家股市、疫症、大選，忙到仆街，都分身不暇

一國兩制運行良好有險可守

佢用咩命令驅趕美國香港記者先？

求英文

最唔撚尊重一國兩制果啲咪果啲成日講維護一國兩制嘅撚屌
係咁話自己愛國果班就最愛用外國野同諗辦法拎外國護照

共匪又自製核彈

同蘇聯比差9班啦
戰機都仲係要同俄佬買改個名當自煮

one country, one system

一國一制官方認證

習種承認台獨地位

excuse me 台湾在哪兒？是不是想搞台独😡

人權法立左就要用

no more freedom of expression

香港經濟自由下年可以做返第一啦

世界倒數第一

3 間都係反trump fake news, trump 又撚狗

香港嘅事關你中國叉事 你邊位？

支那今鋪同你攬炒
班返工撚敢唔敢屌支那呢？

香港啲記者證唔係記協發出嘅咩

習條毛 由簽完聯合聲明就已經開始搞香港啦

中國唯一出路就係分化歐美

台灣係時候正名喇

Push

香港作為國際金融中心，最自由經濟體
岩岩失落第一名，輸左比新加坡
支那就即刻用行動支持

記者記住jer住黎問

邊條law 允許中共咁做？

正呀

一國一制

共產黨最蠢就係針對民營公司
如果你係驅逐美國政府官員都仲話有buffer
搞到去民間 班人更加會大力要求政府去做嘢
點解可以做咩錯咩

記者呀 外乜叉交呀

G持一國一制

已經唔存在

口水戰

呢個屬外交 定出入境？

冷？明明好熱

一囯兩制

孫子兵法呀嘛
其實宋朝打後已經係咁
成日反口唔守信
宋打西夏，搵埋遼國簽完和約轉頭又開戰
明末李成梁反口殺努爾哈赤老豆，對付民變又招又剮，失晒信用
清唔洗講啦多到數唔晒
唔係點會成日俾外人打到仆街

制裁

黨就是法律

蔡英文歡迎你

藍屍最期待既日子到了

下 我屌你老母呀
一國兩制 新聞自由去撚左邊

隻甴近平真係以為支那係天朝大國，自己係天之驕子，全球睇佢支笛支那諗住鎖國靠內需自給自足，永續共產黨？你個黨味又係要靠香港洗乾淨啲錢先見得人！最好美國快啲整撚死香港，用紅毛泥封埋支那個後門，到時用垃圾廢紙人仔出糧俾班綠曱甴

因為真係管唔到台灣

做咩答佢唔係問緊問題, 係串9緊支那

包括香港 真係屌你送火水比美帝

新疆化第一步

好多記者都拎咗PR，咪玩啦，點趕？自己企出嚟俾人笑。

真心支持

好睇你點睇
英國解密檔案有講到嗰時英國已經擔心共產黨咩都上鋼上線話係外交國防

做咩答我唔係問緊問題, 係串9緊支那

以前江胡溫冇咁明顯
仲搞個奧運呃鳩你班人我係支那人呀屌咁撚樣

習上場之後
又銅鑼灣書店又泰國拉人又送中

真心

無知一問
如果唔係美藉呢

笑撚死
支共嬲豬了

其實係咪都有班人想攬炒

基本法定義由中國鳩UP
今日係外交,聽日係出入境,視乎中共需要啦

事實支那可以鎖國自結自足
本身食樹皮都要玩革命
經濟收皮都冇問題

有無外交嗰條law睇睇

主動申請制裁

真 冷戰都係咁玩

基本法定解密檔案

正到爆

送上門啟動冷戰了

大炮侵唔鐘意打仗，商家佬剩係要搞經濟

台灣國不適用

香港都敢膽搞 中共真係想攬炒

美國睇到未呀 冇曬一國兩制架喇 取消關係法啦

某程度上係咪HKFP發圍既好機會？

睇嚟香港有事了

上Twitter Reddit 文宣

但唔包台灣

句野變英文冇咗個味道
大家Send比台灣先

人地大國，有板有眼，全部專業部門官員把守，你估好似支那，樣樣嘢都要甴書記批示先做咩！

台灣呢？ 台灣不是中國不可或缺的一部分嗎？

屌你老母
轉正體都懶？！

針對美方大幅削減、實際驅逐中國媒體駐美機構員工，中方要求《紐約時報》、《華爾街日報》、《華盛頓郵報》年底前記者證到期的美籍記者從即日起4天內向外交部新聞司申報名單，並於10天內交還記者證，今後不得在中華人民共和國，包括香港、澳門特別行政區繼續從事記者工作。

你太睇少紅早

記者證應該係指係支那採訪既記者證, 而唔係香港。而不得在香港從事記者工作係無一條法律執行到, 估計只係拒絕入境同唔發工作簽證執行。

如果係香港人 點在香港驅逐港人呢
佢地去人地到就一定全中國人 因屬間諜機構
人地來當地 真係報新聞 會請當地人

準備閂門明目張膽大肆屠殺香港人

咁代理人戰爭係邊

北韓都唔聽支那支笛
明顯中美一打實玩中立
保住政權no.1

俄佬就實抽水
食埋成個東3省同新疆都未定

伊朗純因為反美先親支
但武肺咁撚勁
一開打就自爆先

巴基斯坦，菲律賓就算鳩數啦
有印度越南同佢互咬
新加坡呢啲牆頭草肯定又中立

more

Twitter Reddit

唔識multi-tasking點做世界警察

又話一個中國
點解唔驅趕埋台灣美國之音

侵侵又多張 牌。

基本法 係咪第13條？

快d打啦

真係黃嘅政府高層更加會加快攬炒 只有咁先可以真真正正救到香港

經濟唔掂就係打仗㗎啦
打仗就業率高好多

如果個鬼佬記者有三粒星，邊個可以趕佢走？

支那承認台灣獨立

最怕侵侵唔落手

係

China can't less a little bit?

我覺得All the world is China 串啲

一國兩制名存實亡咗好耐
宜家真係唔使23條都可以控制到採訪同言論自由

人權法有望

大不了咪餓死10億8億
戰死2~3億
都仲有3~5億剩
到時仲易管治

唉

思路正確

渣嫁
又話大陸和台灣同屬一個中國
中國的主權和領土完整不容分割
台灣嗰啲美國媒體仲喺度嘅

直接取消張身份證
話非法入境

我頂

支共仲癲過根叔

bbc

到啦到啦

睇吓外交部駐港特派員公署會唔會出聲
有PR就冇得趕
但係可以ban咗間傳媒

打得咪

成日搞埋啲小動作

最好中共開波打埋台灣

習近平幾時死

有三粒星/居留權又係咩層面？

唔俾你做冇話要掟你走
但你一早野就係黑工

殞落國算la

呢個可以拎嚟批鬥藍絲

所以咪要推廿三條囉 話境外媒體就係間諜機構 然後咪判你終身囉

希望侵侵驅逐所有喺美國支那記者間碟
聽講有幾千人

好興奮啊
熱切期待
侵侵仲唔做野

有無人想睇下全球最自由經濟體（第2) 點樣驅逐記者

其實一制裁香港，支共係咪可以收皮？

希望你真係得17歲
天真到你

岩岩先有中國戰機走去台灣挑釁
後面又有第七艦隊去緊南海

同問

支持

好撚肉酸呀做到咁

DWCCP 死閪中共 dead west china communist party

新聞自由

香港又關你撚事咩

屌你老母 唔係得外交同軍事佢管炸咩

支共 : 我就是法律

唔會
甴近平可以做下一個毛澤東

（第2）

訓醒未?

支那咁仆街
話唔定Trump嬲嬲地
即日就簽咗台北法案佢

今次唔係打伊拉克利比亞呢啲嘍囉級呀
支那有核武到時真係會周圍射

然而nuclear winter下香港人依然會為左返工不惜一切

國務院出完個report之後 話要證據
依個就係證據啦

甴豬頭好波

根本好似法新社個d 好多都係香港人黎

第七艦隊一向係南海，只係差在有幾多隻係度。

scmp?有人確診

2包花生 thx

3粒星就唔駛走啦

取消關係法唔該

正 拉晒啲記者啦

IRAN 而家滅國咁濟 仲打條毛咩

玩到咁
到時香港唔慌唔變死城
外資大戶收到風實割禾青咁走資
恒指drop to zero不是夢
班自由含唔會落到黎
因為支那驚班有錢既支那人好似東柏林咁封鎖前鳥獸散逃亡

cls

bbc：china: not even a bit can be left behind

但冇氣勢

如果完全套用中共玩法,係會話佢偽造文書,逾期居留
唔信你問下一國兩制下嘅入境事務處
港共:查過資料啦,真係冇簽發過身份證比佢喎

台灣

睇多次篇文其實係講緊駐中國記者，以後港澳都唔可以採訪，唔關駐香港記者事
不過之後續簽證就....應該好似馬凱咁

無咁多火水點可能令幾百萬港豬醒覺呢
班官唔係傻 一定有政治任務
唔係外國間諜 中共派系糾紛嘅話 就其實可能係甴種真心想做下個毛澤東 先會搞完香港 再玩瘟疫

調返轉諗，法新/美聯社呢類，佢地幫你申請埋國籍都唔奇。

呢幾日發展真係好似開冷戰波

香港冇一國兩制 台灣唔係中共一部份

係咪要搵狗咬人
香港condom要正式收皮

加速主義

你賴人美軍帶啲病毒入中國都已經令美國政府好㷫，宜家再做埋啲咁嘅嘢，不斷報復落去，就快出大事

大家快啲上 twitter rt
樓主置頂

取消香港關係法

冷戰開始
終国想點玩？
石油又唔夠
粮食又唔夠

蘇昕琪直頭大陸人來

等睇五月份報告

其實基本法冇講過呢句
有講到國防外交係支那管
但係冇講到淨係管國防外交
仲有只係得高度自治 唔係全面
即係所有範疇最後話事權都喺中共度
基本法根本有大量缺陷

依，點解無Bloomberg，路透社?
即係話佢地係支那自己友

支持驅趕埋美國大使

佢地咩都管唔到，仲要好意思認台灣係佢地既
台灣政治軍事文化基本上同支那大庭相逕

咁支那就廢啦要自己出手
當年蘇聯洗乜自己黎
係伊朗，北韓，越南，古巴俾軍備班靚已經搞掂
係臨尾走去出兵阿富汗傻撚左

成本基本法都就快變歷史文件

老共玩壞左，連有份幫佢d美報都趕
我覺依次美國抗共會有掛玩
美國邊個上都一樣
睇死終国兩快d定慢d

今次真係獨立在望

竟然相信支那同共產黨會有法律可言

股市同防疫都好
最後都係影響經濟
即係大選內政

咁侵侵同共和黨冇咗經濟靚牌打
就會多出其他牌
所以今年會比之前估嘅精彩好多

亮劍la

灣灣終於成為國家了

Cool war is coming to town

美國個市再唔掂d，加支那又火上加油，之後搵齊證據係支那研發生化武器就打得

第一次支持中共政權

忙極都會有反應
成件事係由支那因為 China is the Real Sick Man of Asia 篇評論驅逐3個華郵記者而起
之後侵政府即刻限制黨媒駐美記者嘅數量
家下癲到趕埋出香港好難會冇反應

台灣呢?????

一點都不能少

打啦你地，好悶呀
收鳩維尼皮啦，仲關乜撚野稅啫

係都要俾籍口人地行人權法
其實係咪手足

wtf ?

一國兩制正式收皮
制裁唔該！

屌仲有香港俾佢抽水
如果無香港
經濟收左皮先，咁就可步入蘇聯後塵

中共愈黎愈過份
趁人病攞佢命

美國唔好再忍啦

大家快啲上 twitter rt

習種事實係好崇拜毛魔同古代班暴君
咩一帶一路(漢武明成)，2025(毛魔3/5年計劃)都係舊酒舊瓶冇新意

港共高官有政治任務就梗啦
而家連戲都唔洗交想點就點

btw唔覺得港豬會醒even個200萬人入面，可能得10%左右係醒

係喎！不過趕唔走都唔比採訪
但香港記者証唔係正苦發出喎
老共痴上腦
保皇重話人權法好難會行
依家送上火水直接燒

莫非敦文貴真係唔洗跳樓

你太睇得支那人起
食樹皮都要完統一夢

高幹，大城市有戶籍既，富農夠食夠用咪得
其他餓死晒又唔會反抗既
支共真係驚閪

唔怪得今晚突然瘋狂DDOS

剩係睇同支那接攘邊境既國家
有邊啲真係鍾意支那

俄佬：打柒你控制東突地區、翻閹滿州國
北韓：幫你自己都唔掂，百國聯軍後又係我做緩衝國做世界仔
日本南韓：拎鳩你啲海域資源
台灣：獨立又得、回支又得
香港：獨立
菲律賓印尼馬拉：南海資源
越南：又係資源加上世仇
寮國緬甸：幫支那不了，搞掂自己先
印度：支那收皮仲唔踩多幾腳
巴基斯坦：著數搵夠仲叫我鐵巴正 都係美俄兩邊痴食兩家茶禮好
哈薩克：搞鳩我同族誰理你們
蒙古：拎返南蒙

剩低就係軍閥割據打生打死

係
根本一定扭盡六壬
由等連任左先對付中國
變左為左連任要對付中國

支共未必真係識分咩報係奶緊佢袋底
見佢地出名咪趕佢走

It's times to come

cia點都勁過國安局啦
kgb為左抽油水話唔定幫埋cia

蘇聯國民根本一早都對Soviet union無乜national identity 四分五裂無得比

無台灣 官方証實中共無權管台灣
有香港 官方証實無一國兩際

所謂中華民族偉大復興
根本就係想做番古代果種天朝上國
唔單止要隔離國家向中國朝貢
仲要騎番美國佬轉頭
直頭想一次收美國皮
令到支那成為漢/唐/明果種帝國

根本大家都係捉緊棋
所謂港豬嘅「醒覺」實際上都係俾人操控緊
冇黃色勢力點可能會製造到咁多黃色嘅人呢

自己攞黎 一國兩制真係天大笑話

唉，支那人真係世界第一
幾時爆第二輪肺炎，快啲死啦

可能傳咗好耐嘅流浮山二百刀手真係就到！

習大大真係唔識玩架喔

中共外交部前線係咪黃黎？

我都覺得佢尻吹
跳硬

蘇聯衰極都有石油天然氣賣

支那有閪天然資源咩
沙漠化沙塵暴吹到入山東
江南全面污染晒啲水唔飲得

鼓勵民間記者主場
Send比呢三間美國媒體
除非你禁曬個網絡囉

全部趕走哂明明好多奶共報

上世紀民智未開就得，你試吓鎖有人頂唔順會唔會造反

新聞自由?基本法?

好啊

下個回合侵侵會出咩招

林鄭只係on9婆一條
唔洗理會咁多

咁撚多小粉紅
點會造反

冷戰開始

跟住會唔會出老解打去美帝？

唔兵變 點造反
入面洗哂腦 同埋上層大清洗左好多次

唔洗咁做歐美本身就唔係一體
你見到德國唔出聲，法國照賣裝俾班狗就知啦
其實歐洲國家係唔會想under美國
不過依家搞到咁我諗就算佢地唔想under美國都要被迫歸美國隊

大家做嘢加速主義

支那唔見得有好高national identity
一有利益沖突打左自己人先

到時五毛都冇得袋要食樹皮，你估真係不用怕還有黨咩

冇咩特別
共產黨從來都係咁唔會退
人權新聞自由呢啲絕對唔可以有
依家就係要咁等美帝做嘢
一定要歸邊
邊個奶共邊個死

民主黨 左膠都好難同中共講好說話

WSJ個D奶到出汁

因為睇死泛民鐵粉阻膠班連登仔除咗投票就唔敢做其他野

今次奶都無用，照趕
剛剛早兩日先同美國朋友打完電話

估唔到真嚟料

大家放晒股票未？
轉晒現金加黃金？

啱啦玩逼人歸邊

直接不演了

如果記者本身有香港永久居民身分，都要驅逐？

準備想鎮壓香港?

好問題

美國藉記者only

歐美不嬲唔係齊心
12月個陣法國先向美國開徵digital tax
之後美國即刻報復重徵歐洲車關稅
香港人要讀多啲世界史同睇多啲ft
太多港豬對鬼佬太多幻想

未必係香港，可能係深圳
大血洗，為復工做準備，都唔出奇

講咗咁耐你地都仲係唔明架喎
一國兩制係習維尼既一國兩制，唔係你既一國兩制呀
你要真普選嘛，831框架就係佢眼中既真普選
搞咗咁耐都仲係唔明個root cause係中国，其實你地同武漢/湖北果班覺得換人就有用既中国人有咩分別？

支那再次提醒世界，一国兩制玩完

西九洗頭express
上到去直接坐唔使審

係香港根本無可能做到，記者證係記協發，香港無法例限制職業，唯一可行係唔批working visa，永久居民佢就吹唔脹

已轉

美國快d出招啦！收起曬d綠卡

鎮啲咩？
鎮班朝早返工既人?
黃店?

不嬲都係趕盡殺絕
例如中共無神論
所有宗教三反五反無哂
連法輪功唔係宗教都俾佢殲滅埋
奶共是冇用的

Twitter都好多人講緊 一齊做國際戰線話比全世界知一國兩際已死!!!

其中一樣：大陸最近傳緊兵變
另一樣：可能中國工業地區大爆肺炎到不可能忍藏，亦冇得解決，只可以解決人

RT咗！
外國戰線著火！
One Country Two Systems

冷戰開始

冷戰 無IPHONE 用

中共急於復工

我識得以前有個美聯社記者係香港人，但入咗美籍，仍有香港永久居民身份，其他美媒都可能有呢類記者

雜種個強國夢基本上已經玩完而家只能繼續小學雞式報復

一國兩制正式成為歷史(其實未到期)

香港有咁多人有外國國籍
正路都會搵返依啲人

造反？
佢地已經唔記得華南海鮮城 p4 同李文亮。

有hk id card吹你唔脹啦
working visa就

支国已經等唔到27年

台灣唔到佢話事

今后不得在中华人民共和国，包括香港、澳门特别行政区继续从事记者工作。

擺到明違反一國兩制

有本事就制裁

我要言論自由
：去撚左邊?

收記者證之嘛

支那班農民工唔想復工咩
靜左咁耐佢地有錢咩
習帝開到聲都會做㗎啦
係冇晒海外訂單同出唔到口

香港GG

重演64都冇人知

好似ft咁收你visa 咁你就要走人
佢地之後可能搵番本地freelance

但咁做鬼有人仲信你有咩言論自由
而且係北京落命令 唔係林奠自己搞
連鎖效應好大

鳩吹緊美國播毒呀唔得閒呀
雖然一啲証物都冇
p圖相都懶得整
寫下fake news當真得㗎啦

李文亮? 無存在過呢個人喎

一國兩制不嬲都係假野
美帝搞掂肺炎即刻制裁香港pls

會唔會打仗?

你好似講到重點

無外媒

入面點打都無人知...

我都有啲怕全面掌控香港傳媒 邊個唔聽話就搵狗上門封艇拉人

好哋哋認衰仔冷處理咪冇咁柒
點知係都要高調處理，你要還擊，ok冇問題
但都唔好做到咁柒啊，人哋出師有名，你就純粹報復
仲要香港澳門被你擺上檯，冇記錯外交事務係由支共政府負責，咁係咪代表哩個係外交問題？
如果係，就即係可以全面交惡，慢慢玩
如果唔係，咁點解凌駕一國兩制？

靠自己spread出去

依家香港媒體都係得返蘋果同立場仲講緊真話
呢兩個都收埋皮主流媒體應該就真係冇啦

習近平深黃（好似係）

今時今日都未裝twitter ?s

好快d 手跟上時代轉變

外交唔包一國兩制，詳情可參考剛果共和國案，雖然一國兩制的確係笑話

壞咗嘅鐘一日都有兩次準時

如果支共政府真係要玩
紅媒開花，加大紅媒數量玩三人成虎，fake news掩蓋真相事實，屈返你係小數「別有用心」外國勢力控制下嘅媒體

所以如果要上升到去外交問題就大把嘢玩

打仗

美軍來了我帶路

凍結所有中共資產! 直到永遠.

尋日先開完po
不過冇人理
八十年代傾「一國兩制」嗰時,其實只係講緊香港繼續行資本主義,唔跟支那行社會主義
根本從來冇講過會有民主

又要資本主義又要冇民主

去點火啦

真係加速主義...

twitter戰線

原來仲有人信有一國兩制

別了，司徒雷登

資本主義有話過一定要有民主咩

等睇係美國d支那妓者一個不留

‪ChinaVirus‬

好在立左人權法

自挖墳墓

呢單關外交咩事咁耐以嚟因為外交事務而支那要插手嘅得剛果債務嗰一次 無記錯的話

外交人員 同 記者 咁都搞唔清楚？

當然中國既記者全部都係受政府薪既特務

制裁 ,thx

中國好明顯經濟會跌到仆街
已經擺明想打仗
美國只要放幾首戰艦埋去等中國開波先就得

重點

我要戰爭

引戰狗

懶撚醒
香港人一定幫美 踢走CCP

意大利議員屌中國口講送口罩送資源支助
其實全部係有收錢
仲話中國係地球既毒瘤

諗起機場嗰件

冇台灣既
莫非中共搞台獨

晚清果時都諗住開戰去轉移視線
結果全部輸曬 仲要亡國

利害了支那蟈
快d叫你班小粉紅去拆埋美國大使館咁就真係大蟈勃起啦

香港係冇記者證呢個制度，記者證只係業內自發既制度，任何人冇記者證都可以採訪。

佢係講明「往後不得在港澳從事記者工作」，即係取消你既工作簽證，唔畀你做記者工作，即係逗留簽證失效。

有冇可能入晒APPLE做
當然TIME要比錢肥佬黎

都話唔畀你做記者，你入邊間報館都冇用，唯一方法就係搵個有永久居民身份證既人做

如果係香港永久居民就吹你唔漲

無可能，入境處不發簽證，根本不能在香港逗留。

唔用TIME牌頭都得架姐
又冇可能唔比人地報導新聞

中國粗暴干預台灣獨立

Game on

一国兩祭

新聞自由嘅dead body

香港澳門都趕
趁武漢肺炎攻擊

支那係咪覺得好似關稅咁你加我我又加返你咁?
完全加速死亡,支持

好興奮唔知點解

最怕支那唔鬥硬
今次唔好割讓喇 直接獨立

留名

美中反面，對香港人有利

係囉！
唔係話台灣係中國一部分咩？點解無左台灣？承認台灣中華民國？

香港大把人有香港同美國護照

又開始玩華維，中興了⋯

懶人包
事緣龍門冰室整左個app叫做 瓏龍van，
龍門老闆話想打低gogovan所以先搞呢樣野，
之後個app出現左，
有手足（片主）發現瓏龍van嘅條款細則入面嘅郵政地址
係同GOGOVAN一模一樣

龍門仲唔係同gogovan有關係？？

瓏瓏VAN就係食人血

從來都冇試過睇殘體字新聞咁開心, 今次真係發達......

直接影響美國利益, 香港特殊地位 / 香港關係法 應該 GG.

懶人包

事緣龍門冰室整左個app叫做 瓏龍van，
龍門老闆話想打低gogovan所以先搞呢樣野，
之後個app出現左，
有手足（片主）發現瓏龍van嘅條款細則入面嘅郵政地址
係同GOGOVAN一模一樣

龍門仲唔係同gogovan有關係？？

瓏瓏VAN就係食人血

懶人包

事緣龍門冰室整左個app叫做 瓏龍van，
龍門老闆話想打低gogovan所以先搞呢樣野，
之後個app出現左，
有手足（片主）發現瓏龍van嘅條款細則入面嘅郵政地址
係同GOGOVAN一模一樣

龍門仲唔係同gogovan有關係？？

Link below
瓏瓏VAN就係食人血

叫甄子丹去美國軍營挑機啦

港共入境處會配合，即時取消所有工作簽證，然後話個別事件不作評論。之前禁外國記者入境又唔係未試過。

我覺得根本就係想試吓條人權法係咪有料到，如果下個月唔係大規模制裁，中國一定變本加厲

支那領導人個幾句唔係法律，無任何法意義，而實質操作係禁止入境，禁止入境係不需要任何法律完因。

push

【急！】葵芳葵信樓有女聲叫救命

幾時到英國d 留學生仲要睇埋班奶共外資走唔走

美國

睇下特區政府點回應先

中國想開波
侵侵唔好縮please

香港關你撚事？有咩權

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

戰爭既味道

一國兩制 新聞自由

請取消香港關係法

長期最好笑笑話：一國兩制

等睇美國反擊，凍結香港特殊地位

Cut硬啦，無事就兩制，有事就一國，天下間邊有咁著數既事？

哈，睇下外資撤走，你會唔會求人地入離

一國兩制？
關外交咩事？呢d純粹新聞自由？

咁鍾意搞撚埋啲小動作

親自破壞一國兩制 有好戲睇

都要有一堆懞撚爭住柒先用到

比極權迫害仲要懶醒搵走盞位

中英聯合聲明 包埋干預他國採訪咩

屈美國軍人傳播毒，剩係呢樣嘢係美國煲大，都夠佢仆街。

佢真係好想將制裁做司轉化成長遠武裝支援嘅理由

武裝支援抗爭者， 重新推崇mccarthyism

因為支那人根本都唔當香港人係所謂同胞

美國搵香港人(前scmp員工)/其他外媒記者做freelancer 咪得

請所有連登手足作好打第三次世界大戰嘅準備

趕埋其他bbc 法新社 plx

我淨係知
1. 聯合聲明寫明有新聞自由，出入境簽證歸香港自治事務
2. 已經唔係第一次，見到d白人左翼係 twitter 幫中國辯護話「美國出手在先」，「中國次次都充滿善意」，我真係想嘔左頭先食果個通粉出黎。

咁咪變晒據當地消息人士透露之嘛
編文出邊個名做記者又點啫

上有政策自然下有對策

香港無記者證都可以做記者
只係某些場合唔邀請去姐

內部攪的活動好似記者可以優先報,平d

請尊重一國兩制

駐香港記者又唔係駐大陸，關支那撚事。

仲有NHK、CNN、FOX NEWS、VICE NEWS、RT同 aljazeera

何必要守用廢紙抄寫嘅所謂法律?

香港就慘喇
正式成為中国香港

明明係自己做得差
俾人踢爆又要將問題政治化
習帝真係好垃圾

之前寫中國影帝溫家寶條友都冇被人拉

avoid delete

咁美國先升格支媒做外交層面, 支報復咪當外交事務可以管lor

無咗香港關係法就尤如打開咗潘多拉之盒一樣

winnie累trump 冇左9000 點政績, 佢肯定往死裡打

香港人做美媒記者囉

由被接管第一日開始已經唔存在

以為都叫入境班狗暗亞底拒絕台灣/美帝d 人入境
每次都話個別案件唔評論，但係人都知每一個都係講左d 針對支那暴政既野。
而家連個別案件唔評論都唔用，直接話踢班我唔鐘意既友仔出去，真係肉酸到

制裁啦

自己封埋個國際城市
支共真係on99

快啲，制裁香港

德政黎，跟手快d取消埋關係法

S

推啊

公然破壞一國兩制

中国呢塊肥肉

正

準備打仗？

條雜種上場你睇用埋啲689 777，行咩路線就知佢乜料

胡溫時期都有人權問題，陽光法律都存在左好多年
但個陣冇咁揚同唔會好似而家小學雞咁做得咁樣衰
成日話西方D人仲話支那點好點好，同以前比已經多左好多人認清事實

所有美帝同美帝投資必須離開支那

因為胡溫仲識玩「文化」輸出（滲透），嗰陣幾多歐美人慕名學漢字同「中國文化」，又搞孔子學院，當然嗰陣西方政府普遍親中、敵俄，想繼續享受全球化紅利

但今次全球化破產了，正好係發現呢個超級國家醜惡既好時機

以前都會有上訪、維權律師，而家拉鳩曬

一日在位，全世界都無日安寧

因為佢地係淆底獸 死淨把口唔敢搞班美國官員 所以咪發小學雞爛渣搞非政府組織囉

台灣獨立了？

其實佢係報復緊美帝ban咗新華社之類共諜傳媒

自己用開報社做間諜就覺得人地都係

許家屯已經講係官方承認咗中英聯合聲明前派佢去香港新華社做d收買同滲透工作，而家當美帝係白痴

講個笑話你聽

證明一國一制 可以制裁了

中國人都係雞
上至官場充斥小學雞，下至平民百姓充斥收錢被男人屌嘅臭雞

5月份報告一定會寫埋呢樣

小學雞係咁

NYT儲百亮又要被人趕多次

香港一国一制玩單機

已經可以制裁

重點係交人名

即係當地researchers，fixers及translators分分鐘都唔可以做落去，香港站就變Victor Mallet

呢件事唔係請香港人或非美籍記者就解決到，係整個採訪調查同研究網絡都起埋

一角兩掣
名存實亡
有名你睇

快啲制裁 等左好耐喇

搵速龍小隊驅散所有駐港記者

小9氣，人地cut 你間諜扮記者，你就攪人地啲真記暫

的確，香港同大陸一樣由2012年他上位後開始走下坡

A

W

中共d人都唔撚識香港法律

香港關佢撚事

有撚本事咩，係都要踢爆人

呢個要推

ww3

PUSH

洗撚識咩 打橫嚟既

依3間野報紙好多有用報導都係為我地鋪路
721/ 831/10月1曾志健
佢地走,真係閉門打仔

亮劍啦！！！

衰。軟。必。豬

有閪可守

2020啦
封網都有翻牆啦

閉門打仔, 好中國人, 都係係易估了吧......幾時拆埋班宗教自由門面一齊見証香港浴火(重生)

想睇自然會搵方法睇
唔來睇你搵埋比佢睇都話係假新聞

因為根本管唔到，如果開到聲又做唔到咪好撚柒

踢人記者走 先再立廿三條
柒婆計劃通

推 cls

繼續推

人地留左三分面，只係限人數，唔係全部趕走，同埋香港列入埋又做多左，佢地愈沉迷操控，就派緊子彈俾對面

你都戇鳩鳩 中國一早醒撚左啦 係你班港豬仲未醒咋

要問左d 左膠先
講chinese virus 都發癲

直接話俾人知無新聞自由

成班仲on99

想唔想外國人喺疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵？
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

淨係呢句，一國兩制不攻自破，仲話好成功，仲信一國兩制嘅人識醒未?

點解唔包台灣, 而家支共承認台灣獨立?

你行資本但無民主，咁行嚟做咩?你自己睇下咩叫資本主義先，然後再諗同民主有冇掛鉤先，民主係一種普世價值，係政體嘅一種形式，而資本主義係一個經濟模式。咁你自己諗下係經濟自由體下行資本主義，同人講無民主，你話係唔係笑話?

有班友仲未醒

法律對支嚟講只係工具、只係口實，
任佢詮釋

其實以三間好多記者都係用香港人

星加玻係咪都係咁

如果香港嗰班唔合作會點，我都想睇下

佢唔想柒 宣報完D美媒繼續起台灣做野

以後只報台灣國新聞，支國WFC👍🏻

應該知道執行硬
索性唔扮

日日搵藍絲/黑警/黑社會輪流上門搞事。

佢玩命喎

彭斯上啦

認真啲，驅趕埋美國大使走啦快！

你想講咩先?新加坡?啱啊，新加坡行資本，代議民主，定你想講代議民主唔係民主制?

我以為你想講個政權唔係民主
咁冇野

一國兩制？基本法？ 鍾意就用唔鍾意就廢嘅？

支那外強中乾 百幾年都無撚變過

即係佢係入境入手
唔簽證比你?
不過可以請香港人做既

癲咗 鎖國啦
一國兩制 又証明只是支那玩具

直接ban埋香港 都叫一國兩制

隨時立23條

唔該借個位，p牌完全推唔郁

仲有22日可以清算黑警！

支那都配同美國冷戰？美國如果好似支那咁用橫手，早就滅撚左佢

小學都未畢業嘅人執黨
你想佢可以有幾醒目
真正嘅柒少啲當幫忙就係形象緊中共

你仲諗緊法例？講就係啦屌仲洗理例？

侵：支那仲買緊我哋既農產品，習總書記同我好撚fd

唔完全係
首先醫療用品唔會冇單，特別唔少外國公司都係中國設廠
第二係電子產品，大部份重要元件廠都係中國，唔會冇單，以致目前全球供貨唔穩定，連Switch出貨都受影響
第三係貨運業復唔到工就乜都出口/入口唔到
復唔到工，商人收唔到錢

北平共产党仲唔仆街

推推推

xiang gang

莫乃光批評外交部做法是干預香港自治

驅逐所有中國籍留學生 睇下邊個驚啲

支那有咩權禁止香港

一國兩制己死

全部大陸人吊銷綠卡驅逐出境啦

侵係做就去盡d
踢哂全部居美國支那人出國

下次就到各大外資公司總裁員工
中央一句就全家趕出境，在港資產沒收

熱戰都黎緊 南海隨時開波

呢單野其實好爆 Twitter好多人講 要推

人權法

就算中國玩鎖國，美國都係無籍口出兵，希望美國趕晒中國人出境

學北韓

台灣韓國以前都係咁啦

中美冷戰正式開始

正，中共宣佈一國兩制收皮

可以撒回香港關係法

如果係真，要留名睇喔